{ "translations": {
    "You added an WebAuthn hardware token" : "您已新增一個 WebAuthn 硬體權杖",
    "You removed an WebAuthn hardware token" : "您已移除一個 WebAuthn 硬體權杖",
    "WebAuthn disabled by the administration" : "管理員已停用 WebAuthn",
    "Security key" : "安全金鑰",
    "Use WebAuthn for second factor authentication" : "使用 WebAuthn 作為第二步驟驗證",
    "Two-Factor WebAuthn" : "兩步驟 WebAuthn",
    "WebAuthn two-factor provider" : "WebAuthn 兩步驟提供者",
    "A two-factor provider for WebAuthn devices" : "WebAuthn 裝置的兩步驟提供者",
    "Server error while trying to complete security key registration" : "嘗試完成安全金鑰註冊時發生伺服器錯誤。",
    "Add security key" : "新增安全金鑰",
    "Please use your security key to authorize." : "請使用您的安全金鑰驗證。",
    "Name your security key" : "為您的安全金鑰命名",
    "Add" : "新增",
    "Adding your security key …" : "正在心憎您的安全金鑰……",
    "Authentication cancelled" : "驗證已取消",
    "An error occurred: {msg}" : "遇到錯誤：{msg}",
    "Retry" : "重試",
    "Use security key" : "使用安全金鑰",
    "An error occurred. Please try again." : "發生錯誤。請再試一次。",
    "Your browser does not support WebAuthn." : "您的瀏覽器不支援 WebAuthn。",
    "You are accessing this site via an insecure connection. Browsers might therefore refuse the WebAuthn authentication." : "您正在透過不安全的連線存取此網站。瀏覽器可能會因此拒絕 WebAuthn 驗證。",
    "Unnamed key" : "未命名的金鑰",
    "Registered" : "已註冊",
    "Active" : "作用中",
    "Remove" : "移除",
    "Set up a security key as a second factor." : "設定安全金鑰作為第二步驟。",
    "Your security key was added successfully. You are now being redirected to the login page." : "您的安全金鑰已新增成功。您現在會被重新導向至登入頁面。",
    "No security keys configured. You are not using WebAuthn as second factor at the moment." : "尚未設定安全金鑰。您目前無法使用 WebAuthn 作為第二步驟的驗證方式。",
    "The following security keys are configured for WebAuthn two-factor authentication:" : "下列安全金鑰已被設定為 WebAuthn 第二步驟驗證使用：",
    "All security keys are deactivated." : "所有安全金鑰均已停用。"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}